廢老碧咸（小貝）中左武肺

廢青啫

乜撚嘢小貝！

生死由命 武肺由天

小你老母貝，邊撚個！？
碧咸就碧咸啦！